GOOOOD MORNNNNING!

Hi

食太飽

漢堡
差d嘔返出嚟
依家仲未消化完

未訓

無心情

tsla成本價400

要返工？

早

你未訓定點？

仲失緊眠 屌 訓唔到